啱Channel：黨鐵太狼

誰願買飛 跳起跳起港鐵負你
人像鳥飛 跳起跳起抒發怒氣
港鐵人員圍堵你 阿叔阿伯鬧到死
還是轉車 搭乜港鐵謝絕罰企

元朗太子 由得佢打港鐵沒理
還會派車 暗中載警乜野道理
封曬唔同顏色線 說謊說到下世紀
無視你死 撐警港鐵在陷害你

隨佢喜歡 脫班脫班港鐵玩你
年月每天 脫軌脫軌睇你運氣
急煞停離奇甩尾 斷開兩截就嚇死
無謂送死 國產港鐵又陷害你

全部貴飛 有加無減港鐵賺你
嫌賺太少 再加再加谷爆道氣
知道平民唔高興 早班折扣回贈你
無謂送錢 戒甩港鐵盡善盡美

如要搭車 九巴小巴可配合你
船也過海 兩蚊四蚊慳到月尾
港鐵淪為紅機器 各位看透是與非
還是最好 轉名黨鐵實在合理
———————————————

蒙面法 Expectation vs Reality

柔柔